星期日想玩滑翔傘飛去中亞

唔知個山竹夠唔夠勁呢

沿著你設計那些曲線
沿地轉又轉墮進風眼樂園

屌你老母